所有人從此盡可能穿黑衣

第一次出文
從今起所有人穿黑衣
包括長者父母子女BB
做考順仔買件新黑色衫比父母
愛錫小朋友全部買新黑色衫
做文職的可以穿黑色上班服
除了可宣示抗爭意志更可加重政府管治成本
減少年青人出街風險
當所有人都穿黑衣一定會加重政府壓力